自認唔係鬼既人速速離開

唔係講笑, 現場起碼幾十隻鬼
仲唔走小心殺錯良民

推

唔係講笑, 防唔到架
為自己安全, 速離

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

Pish

鬼打錯自己人打到見紅
咁都唔走真係冇野好講

所以就話誤會，係兄弟

走啦，叫唔走人地自己都要走！
一個都不能少！

留低既一撚定係鬼

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

咁既, 現場其實都走左好多人
鬼佔既比重愈黎愈高
如果你自認唔係鬼既好快D走...
一陣冇仇報

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

全世界返屋企！

推 全宇宙同我返屋企呀

個兩條友鬼到傻左

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！